有冇人有ptgf 雞蟲backup ?來個一人一post

如題

公道d講，ptgf話自己唔係雞，但係又叫d客做雞蟲，咁到底事實係ptgf係雞定d客唔係雞蟲諗左好耐都諗唔明

小心啲講野呀 你知啦